差佬又扮示威者搞事

今日已經有共識
唔係差佬搞事仲有邊個？

Pish

推

出去Twitter 澄清拉

黑色分化警號

話班狗搞事都係分化？

25 警生事 後封站
拉人 一條龍